每月儲5m 你問我答

年薪幾多億

你講乜？

2個月一層樓

唔識中文就唔好學人開你問我答啦

一個月都full pay一層啦 平平地

我小學已經日儲5m添啦
5蚊

一年儲60m

慳啲洗 每個月買一間 一年就買到一層
下個地產霸王

屌你 好撚勁呀 一個月FULL PAY一層樓
做緊咩野工??

驚自爆唔答

我半年5m

扮劇沙測抖映控界喲？

比d力 加d油！

咁你開個post黎做乜鳩

咁戇鳩嘅問題都要問
你條j得3cm囉係人都識答

刀助學留肌尖儡張福人